每個人都可以做到

唔該大家download twitter 同reddit, 將所有文宣推晒上熱門，每日最少同我推20個post,留comment , 然後再上Facebook同youtube，將所以你見到既抹黑義士既post,page 同channel檢舉一次，最後follow所有stand with HK既 ig, youtube channel， facebook page都like and share.

支持文宣最重要就係share俾更加多既人，唔只香港，我地要話俾全世界知:
FIGHT FOR FREEDOM,
STAND WITH HONG KONG!

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你地今日推左未？

[突發]深水埗有條友出紅旗

puah

聽日返工都可以做

推

Hashtag #ChiNazi

[全球瘋傳] 推倒監控燈柱既video 已經係twitter 成為國際熱門 (9.2萬like 3萬轉推)

Reddit開咗個Chinazi嘅分區喇，一齊過去玩下啦